人生冇希望

食我

我啲精都夠